呂頌賢工作全停 大陸生意靠「阿公」渡難關

呂頌賢表示：「國內某一啲地方處理得比香港好啲，因為香港資本主義啲，反而國內有啲地方係阿公，佢哋會好主動去減租，大家一齊共渡難關，所以喺國內做生意比係香港會舒服啲。」

以為講緊蘇永康

屌完阿嫂係唔同啲

岩呀 咁開心做乜咁難為自己返香港先

山下智久變到咁樣

已經變咗支那人

佢係唔係弱智
大陸大把地方 唔肯減租

山下支狗 有名你叫

其實咪又係人事原因
有啲名氣咪有特別對待
條友搞得生意本身都識啲政府人

咁愛國做乜件衫寫英文啊

副眼鏡想點

以前鐘意睇佢果套 離島特警 宜家食屎la

好bad taste

陳展鵬副眼鏡都型過佢

邊度主動減？
大把準備上街遊行比人攔住